Vom Ziel aus Schritt für Schritt zurückarbeiten, und dann erst, mit den neu dazugewonnen Informationen mit der eigentlichen Planung beginnen. Machen es Menschen-Gehirne nicht wahrscheinlich auch so?
Betrifft glaube ich [[deduktiv]] vs [[induktiv]].